# Зміни в проєкті "Календар подій"

## [1.0.0] - 2024-05-03

### Додано

- Додано можливість перегляду подій на головній сторінці.
- Реалізовано можливість додавання нових подій у календар.
- Реалізовано можливість фільтрування подій.

### Змінено

- Покращено візуальний дизайн та UX інтерфейсу.

### Виправлено

- Виправлено баг, пов'язаний з неправильним відображенням календаря.

## [0.1.0] - 2024-04-25

### Додано

- Додано початкову структуру проєкту з основними компонентами та роутингом.
